連登第一屆我最討厭藝人選舉

以下開放提名 需提供參選人全名+大頭/全身照一張

支持該參選人成為最討厭藝人 請按正評 反之 請按負評

首10名淨正評票數最多將榮獲連登我最討厭藝人美譽 根據越反越紅定律 勝出者必定星運烹通 大紅大紫

選舉結果暫定於18/6 (一) 公布

請大家多多支持 踴躍參與

Bob 林盛斌

梁烈唯

梁烈唯有得爭下嘅

等緊梁烈唯
差啲想投上面嗰個

荷蘭叻

想就貼啦相啦

係 google張相都懶

選10個㗎 其他artist唔好放棄呀！ 爭返個亞軍季軍都好呀

唐詩詠

肛交敏

推到上冠軍

大陸醬

你老母

偽毒坤

就係等緊呢個

各位醒目嘅巴絲們記得㩒preview圖片一次過睇曬有咩參選人，以防漏咗投票俾心儀嘅藝人

所以無圖係唔會有參選資格 再一次提提記得擺低張相

馬撚

who is this ?

肛交 with TL

羅鈞滿

等緊Gem

一嚟大熱門 其他點玩呀?

以前睇過啲娛樂節目
覺得呢個份人應該好假
見高拜見低踩嗰種

in龜頭bob we trust

肥媽隻狗 6號

高ling.jpg

搵人補圖 唔該

唯唯

咁多打手

好多都唔少隱性fans

好似著咗草
當少咁屆港姐算 總之唔好再出現喺香港就得

可唔可以寫埋名 真係唔知邊個嚟

影鳩衰香港

有咩幫到你

班人唔跟規矩做嘢真係無計

又假又自戀又唔識做戲又無壓場感 靚過佢又一大堆 咁都有fans

專才陳敏之

好多負皮 成班果然係善忘既

奶共嘅張寶兒

靚女大曬

吉妹

佢都有

#74

奶共嘅莊思敏

一撚定係莊思敏
撚屌串柒柒 以為自己好靚

漿

Gem嚟 係咪認錯阿kay

#74冇寫名
應該DQ

分開歌影視男女子組。入選名單共六十人。

俾你地合併

好多人都唔跟規則提名

吊金龜喺東張西望主持大仆街陳庭欣

合併有 double count 問題

sor呀sor呀

溫超 扮周星馳配音條撚屌

成班j上腦就真

全部無寫名既DQ啦，樓上有條友係咁出博乜

咁快成功洗白

argee
是但係街執一個都靚過佢

唐姨好多fans 你班友J 上腦

黑人憎之王 有佢既戲=垃圾

呢個正宗垃圾

準備著草
個垃圾無job接仲唔走咩

呢個真係唔識㗎喎 巴打

楊詩敏

點解你班友唔撚睇參賽要求？

Hotcha Winkie

其實好基本 有樣有外就得 已經數洗講原因

投完

有啲口寫名都唔知係邊個嚟

葡萄謝安琪唱政治時事歌曲受歡迎，但唔記得咗自己唱過歌頌支那嘅「祖國兒女」雞容 - 容祖兒

巴打停一停好嗎😅 起碼都寫返個名啦 再犯真係要DQ曬之前無跟規矩嗰啲

無蔡思貝?

呢個運動員黎架wor

竟然無狗坤

邊個？

佢呢排順眼咗 班友轉曬風向了

追post啦

睇第一頁啦 再唔係睇預覽圖片一次過睇曬參賽者名單

第一頁已經有

5字頭仲扮小白臉既胡渭康

陳凱琳

BTS rapmonster

劉偑玥

陪著你嘔既譚嘉儀

新青年理髮廳

巴打太遲po

蘇絲黃

要求歸入男藝人組

恭喜曬阿bob於選舉首一小時已率先取得1000票 成績驕人 可喜可賀

咁多都冇名 好撚亂

龜頭BOB、荷蘭叻同梁烈唯真係三頭車馬

Judas Law

成班文盲

鄧月平

梁烈唯
李力持
Bob
吳若希

達哥本身都算多人反
但你搵既呢張圖咁正
係咪曲線叫大家唔反佢

種子選手la

張秀文

波波

陳詠謙
出過自己唱既歌 同有主持節目 所以都算藝人

on9仔-王梓軒

youtuber算唔算？

笑波子

出圖又唔比名
有啲二打六唔睇名完全認唔到

林敏聰

王梓軒on9 D 定 放link唔放相on9 D

好多正同時又好多負點計？
會係正個到減番負？

好多圖重覆
又唔寫名
好亂

放相俾你參賽

泰臣都可以冇 連登

世紀賤男先得四百
幫佢推推先

重覆計第一次參賽嗰張
唔寫名無計㗎喇 洗濕個頭 改唔返

請追post

用三分鐘睇曬一次D相先衝出嚟

Agger 扮暖男呢下衰多二錢重

大佬 唔寫名真係認唔撚到呀 乖啦

温兆倫

D人淨係睇頭一兩頁根本唔準

第一第二
阿bob 唯唯走唔甩
希望推到個賤男上第三

曝光率低咗咁多都仲乞人憎咩 佢好似好耐無得罪人喎

多到聽朝都PO唔晒
香港d藝人好多都睇唔順眼，又奶共又戲屎

唔記得仲有荷蘭叻都係穩守三甲添

未必 事實就係講最討厭一定係諗起呢班人先
而且已經呼籲大家睇圖片 有bias都冇計
或者分做每兩頁一組 我諗諗

第一張就出boss, 唔需要睇其他啦

都要俾機會其他藝人 佢哋都好努力令觀眾反感

陳奕迅

鄭列瓊同佢個煩膠女

張寶兒

深 宮 怨 婦 唐 詩 詠

汪阿姐

G持

美人你終於出現喇
粉絲大軍太多 拉低曬D票

呢個真係要推到佢仆街

岩岩先睇熱門 我姨一定sure win

屌，講咁耐都冇哩條契弟

#178

補返名
溫兆倫

sor9ly

黃心穎

無容祖兒?

陳百祥一定>all
其他可能淨係衰一樣野
佢係性格唔得 表演唔得 政治立場唔得
好少覺得有人咁黑人憎

各位醒目嘅巴絲們記得㩒preview圖片一次過睇曬有咩參選人，以防漏咗投票俾心儀嘅藝人

第一屆？

奔·周永恒

陳百祥都冇人po

#11

無藝人可以超越到龜頭BOB

出左未？

巴打排咁耐，仲未有人捐眼角膜俾你？

簡淑兒

唔洗投啦 直接比個第一佢

咪咁懶啦 自己睇相啦 #59呀

唔好意思，肥婆嚟講佢幾討好，至少唔似鄭少秋嗰女

竟然冇瘋蝗漿

之前都好似有類似既

其實邊位

再次恭喜阿bob後繼依然強勁，於兩個鐘內力吸近2500票
短期內奪得3000票相信並非難事 再次證明bob實力非凡 魅力過人

真係無咁煩膠

無名
有D唔認得

面油怪

邊個嚟

笑波子都得 點可以少左個龜頭大J

Patrick sir 補習阿sir嚟 呢幾年撈埋tvb主持

Yanny @ super girls 喎

屌那星睇撚到燥 係咁出圖又唔撚俾名
係咁洗版 不如叫條友自己開個post

佢嗰首 讓一切隨風 太正 不了

唔撚識佢
辨識度太低

Keep住有入廠做嘢

坤啦

連登個正負評係咪會隨機加倍數刷出黎

點解我禁一下正評變左加6個 7個
試左幾個都係咁 先幾秒有無咁多人同步

TL 韓梓亮

呢條撚樣都有人支持

此po已完

㩒正皮㩒到手軟

林師傑?

驗眼

阮兆祥

點解嘅？佢做左咩

仲要喺連登

蝗嘉爾 Jackson - 奶共雙非腥港人

無乜感覺 走咗就唔好返嚟喇

#40

黃子恆 成日chok行個樣以為自己好靚仔

TWICE

呢個冠軍 唔該

一嚟就係龜頭bob呢個大熱門
點玩

但佢又真係幾靚仔

娜璉

一嚟就打大佬

陳國邦 彈出彈入無骨氣

吳亦凡？ 安安分分喺鄰國唔好搞到香港就算數喇

巴打 你離題得好緊要喎

鄧月平 - 借高登上位+ FFG杜恒霖條女

幫阿叻拉票

10:32開始

梁世炯

咁多回覆都冇全名+圖真係吹撚漲

祝捷！ 阿bob三小時內狂掃連登3000票 力壓一眾前輩 大幅度抛離其他對手 四、五千票於日內勢必輕易拿下

啲平分係每秒加幾

唔好意思 佢弱智既唔好怪佢
點解連韓狗都有 唔限香港既話淨係大陸都過百個點玩

袁澧林

排得前啲個啲正路都多啲正評架喎

計泡菜嘅話 應該全部

三甲寶座十拿九穩啦
幫後幾頁嘅參賽者拉票好過啦

白粉

樓主定返個截止時間然後搵頭十強開新POST十連啦，唔係真係唔準

好正

多過佢ig 啲post 嘅like

有啲唔出名真係認唔到

窩心暖男選情告急

口力 哥

正常吖大佬 好人好者like 龜頭bob把撚咩

每一次F5都加幾個正評

諗緊新玩法 我都想公平D

竟然有人會follow佢ig?

唔曬得太陽好慘呀

證明bob成功取得網民關注

個選舉亂撚到
越早擺相就越多正評
無公信力可言
阿豬阿狗都貼上黎

負評都同樣多喎

樓主不如揀多正評嘅
一次過po 再選

早擺相嘅無咩問題 事實上係咁乞人憎
反而係後擺相嘅會唔公平 我都諗緊點彌補呢個問題

乜水嚟

再開po？ 我驚會無咁多人投

我原本真係有諗過開個提名po先 但我估之後真正選舉會無人理我 所以放棄咗

推

屌乜水黎架

亞視暗星

屌真係好撚樣衰 成撚日有女主角做做乜9

三甲不入

同意 後post根本好難個個追post投，而且又亂
大家諗諗辦法
整網頁又要限連登仔投 有啲難

屌！手快快禁錯左dislike

唯有一次過連po曬咁多個 唔俾人斷

擺D冷門嘅喺頭 焗你地碌落去又得唔得呢

垃圾蝗爾嘉, 明明係奶共同泡菜團, 依家又扮香港人, 有本咪撚返香港

蝦頭都咁多fans

#40
仲要做埋旅遊大使 真係屌你老母

都可以 第一個擺龜頭bob玩晒
定係整個網列大概50個比人投(外人投都可以）
最高票果20個放上連登投？不過都要巴打你識整
開post連續post都好難唔斷

唔參外人喇 佢哋上kingjer 度投啦

梁嘉銘

終於

呢條友都算犀利 無人討論明明零存在感都咁多人討厭佢
Btw佢虐狗

頭10幾頁又唔加埋名
識佢老鼠咩

原來已提名

或者分提名期
然後再由你一次過出post top 20
畀連登仔揀top10

呢條友係咩品種呀？
由80/90年代少女漫畫跳出嚟㗎？
下巴尖到可以吉死人

唯

有無LISA姐?

點樣分提名期？ 咪又好似依家咁 D大熱搶曬票

幾時搞埋youtuber?

呢個邊撚柒個黎?

好似唔公平
愈後愈冇人投
阿豬阿狗都放上黎

再度恭賀阿bob經歷4小時後票數增長仍未減退，總共奪取連登4000票，對於能否突破5000票大關持觀望態度

準備處理上面D data, 11點前會再開po

好靚女

咁後先有佢 睇黎佢存在感真係低

冇人中既醜女

好多唔撚識

邊忽討厭

#144

鄭則仕

樣

今日仲要係家駒生日

的確樣唔算出仲
但起碼有才華

iq好高

貼一堆韓狗阻住哂
撚識佢地咩

JooE

杜汶澤

一開波第一個提名就要打大佬
點玩呀

應該有初賽，之後第二個Post第一個就列晒十個出黎

咁D人再回1-10，咁就定到冠軍

我諗冠軍都無咩異議，都實至名歸啦
係後面嗰D可能會唔準姐

係囉屌

鐘欣潼

呢個邊位

不如整合左十名再投名次算啦

咁後先有
睇黎大家都唔記得咗佢了

呢條仆街lam共lam到好撚嘔心

陳敏之

嚟緊

gem竟然咁少票

咪係，香港人真係好善忘

新po仲需唔需要相？

一定要啦 好易miss
亞視暗星一定要入

要埋名 #22張相差啲認唔出
少左好多票

蝗嘉爾

改個名叫做會員「如果真的太好」最討厭藝人選舉罷Q就啦屌

好多都參選唔到 負評多過正評

你係真唔識定純粹想屌佢無落名

真係突然up唔出名

一個提名一個囉，一個提名N個咪變咗會員「XXX」最討厭藝人選舉囉

即係又係child登仔啦 低智森呀屌

sorry 都係唔知

高志森

屌你係喎

睇完美女廚房之後仲憎
痴撚線 用刀炒嘢

呢張影到佢咁靚仔又冇名肯定少正皮
攞佢啲奶共相做大頭實多正皮

點解叫鄭列瓊？
同kingjer有咩關係

膠都廢事俾

我都好奇點解冇人post

出現咗好多次了

肥BOB 陳小春 梁烈唯 荷蘭叻 四大天王

排名都好前

好多唐嬸fans

係 都好正路

真係有5000 痴尻線

點可以冇佢

橡膠泳

低智森都唔識

樓主出左味

你揸gtr 死咗啦

以為邊個師奶

呢條撚屌真係好撚樣衰 又奶共

頒奬都應該好似新城頒獎禮咁頒4,5粒鐘先頒完

拎哂個名單再開過個啦 亂到咁

有無人覺得咁樣賽果好唔準？
第一版實多好多負評
附圖撐警奶共又多好多負評
張相衰d又多d
會唔會樓主最後搵最多負評果10件出黎入決賽
比人知晒邊十個後只寫名不附圖再投最終結果？

真係唔識 有冇真名

點分組法都好似會唔公平咁

一入黎見到個啊bob就覺得好撚嘈同好撚煩

竟然碌到咁落先搵到佢

Hold住先！唔好喺嗰邊講嘢住！

點解胡定欣 (#29)
咁多負皮
明明記得好多連登仔唔鍾意佢
利申：對佢無話特別反感/好感

[更新] 第一屆連登我最討厭藝人選舉 2.0

投住20個先 好攰

我都想知 我就唔鍾意其中一個

有冇咩意見？

呢條垃圾扮Jimmy Kimmel

認真問 邊位

打錯咗係#25先啱

陳展鵬都好多負皮 因乜解究會咁
定係啲人以為負皮係支持成為最討厭藝人

韓梓亮

如果係就會全部炒曬 應該唔係

唔識佢係好事黎, 放心

樓主加埋亞視暗星呀

有

睇嚟好多人認佢唔到
加埋名分分鐘第一

大佬你一黎就冠軍唔洗投啦

係咪繼續第2組？

個post 好亂

不如提完名再開新post 投票

屌
差咁撚遠
喬裝技藝高超

乜水

三甲應該無咩人異議
1. 龜頭bob
2. 唯萎
3. 廢叻

點解得千幾咁少 大家到底有冇做野架

無蘇施黃

咁認真整個投票做乜春？
仲講咩公平公正

痴線，大家發洩下姐

要公平既使唔使整個聯賽呀？

呢兩件一齊上

玩埋2.0.唔玩喇 過嚟支持下啦

連登仔偷偷地J又同你講咩

方力申

唔得 巨根
btw年輪說

無睇一排 已經6000正評

阿Bob 你點搞呀

真係要幫佢拉下票先
少有地,大家記得正評鄭欣宜啦

渡辺麻友
其實個人對佢抱中立態度 不過都想睇下大家啲評價

屌 正評咗 個正評係鍾意佢

屌咁你破壞緊遊戲規矩喎師兄

我見你問評價吖嘛 你陰尻我嘅

睇下希哥係連登仲係咪男神先

人地而家成億身家 仲娶咗個長腿老婆 相反我地啲連登仔

呢個咩解？

乜水？

單手㩒錯負皮

連登search TL韓梓亮應該有

tvb贏晒

唔緊要呀 唔會爭好遠嘅

記得過嚟第2個po投喇

上咁耐連登第一次見留言6000正評

一齊衝7000

屌 唔撚洗挽啦 佢贏哂

過1000係咪去得第二輪 幾時停數票？

亞視暗星一放後啲就好少票
今個post當提名算啦

肥絲大隻

隔離po留咗一個參賽者 有冇人check到
張list 有63個 相得61張

兩個

高海Ling

羅釣滿

挽乜野啊?玩啊
字都未識打

有啲真係唔識佢係邊個

[更新] 第一屆連登我最討厭藝人選舉 2.0

我都唔係個個識

之後奶共到生兩個女，叫鐘意鐘國

bob必勝，睇邊過第二

真人正卡街

屎忽鬼

極度懷疑好多人睇都唔睇 一見到欣宜就負皮 隔離po又係咁

呢個撚樣真人鳩撚屎到仆街

咁欣宜同叻哥個班比又真係無咁黑人憎既

應該統一由樓主出post同圖 依家搞到亂哂

垃圾都睇

[更新] 第一屆連登我最討厭藝人選舉 2.0

唔洗客氣

諗住牙bob入黎既相認

諗住呀bob開po

冇連登女神馮盈盈

好撚亂，有d 人唔貼名
個樣又唔知似邊個

Bob成功上7000

邊撚個??

森美呢？

林師傑點解會榜上有名
見過真人幾好禮貌

冇人識佢呀

陳小春

唔應該咁樣投 應該係出圖提議 再比人按like和議
再最後選最多和議果堆擺上可以比人一人一票既網站分勝負

點解冇6號

睇漏左

9成tvb偽員

個個都咁討厭，呢局打和

條仔乜水，個樣都幾奇特

好似個女神聯賽就太on9了

差唔多個個都有投

根撚本就淨係為投佢入黎

佢奶唔奶都咁柒
之前老母是但開住電視行開左
我又冇轉台
見佢做個智障節目講咩化妝，咩八婆淘
我冇理啦，食緊野
無啦啦聽見佢把柒聲話自己有女人味
我一望，哇屌差嘅心臟病
唔洗化妝佢已經Halloween 最佳扮鬼獎得主啦

八婆界代表

究竟手握8500票正評嘅bob爺有冇機會上9000呢

多謝一眾巴打對我老婆既厚愛

人品性格如何？

佢係撚藝人咩屌你

有幾鳩屎呀
個時比人打完唔係收皮左一排咩

認真問 邊位黎

Super girls Yanny 陳穎欣
左一

商台 DJ 麻利亞

9000 is coming
In bob we trust

[更新] 第一屆連登我最討厭藝人選舉 2.0

記得過嚟投多次 呢邊完善D

係咪唔再加人

應該唔喇 加都追唔切啦
你想加邊個？ 仲有人漏咗咩

熱烈恭賀阿bob盡取連登9000票

港姐選情告急

#67

bob贏鳩左啦 9000個
應該係連登第1個破萬正皮既comment

推到阿bob 10000

呢個監犯都叫偽人?

唱兩首歌就做偽人㗎喇

已經接近一萬人次體驗過龜頭

見識到兒登仔睇post只會睇頭兩頁+求其擺低正負皮就算+唔會理你有幾多個後續post，未

睇左咁多幅
香港有邊個藝人係唔比連登仔 討厭

頭幾頁好多冇名唔知乜水

薛家燕

根本就係一隻attention whore 黎 之前infinity stone 都算，依加連自己屋企事都要拎出黎講真係好煩

石嗰次真係煩咗少少 不過咁大年紀都玩得都算係咁

預咗

石反而我覺得無咁煩，今次係自己屋企結婚都要唱通街我就覺得over 左

邊個黎

聽都未過

Mk pop d fd?

Cammi雞

未聽過正常 最好就唔好識佢

9700

拉票

爭150票 繼續推

好撚憎佢把死人聲 嘈撚到呢
一見佢就熄電視

一睇就知係D搭地鐵會爭位坐D死廢老
講親嘢都係串尻人